[入黎投個票]林奠話今日封關唔關罷工事呀，咁仲支唔支持醫護罷工呀?

: 支持罷工，唔關事就繼續罷佢老母囉
: 反對罷工，都封左關啦仲想點呀黃屍

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

7/10

8/10

佢話唔關就唔關咩

1/10

同意
Claim victory 然後set下一個deadline